物資唔係嗌就有嫁！

咁多人築人鏈，一把較剪都冇，仲要係咁嗌嗌到好嬲咁，冇既野嗌多1萬次都唔會有嫁！
你地一人帶一把出黎，當飛鏢掟都得啦，帶較剪唔犯法架，唔該唔好兩手fingfing 咁出黎啦！
利申:[親眼睇直播]

準備去屌樓下果個狗嫂 一陣upload賽後報告
狗宿嘅服務越嚟越好！啱啱食咗個親子丼

今時今日帶鉸剪點會當唔犯法

你帶把新既未開包裝既
同埋記住比人拉唔代表犯法，法庭判你有罪先係犯法

入到狗屋嗰48個鐘都夠你捱啦
樓豬仲天真過天真嬌

你坐48,人地坐10年,咁自私不如舒舒服服做個藍絲啦

人地坐48同10年果陣你坐緊屋企?

我拎幾多野去唔通要係度同你交代咩